仆街明報！

CLS! 標題勁誤導！擺明抹黑遊行人士！DNLM啊明報！

推

好過份

不能只有我看到

屌佢老母 咁都得 有無良心 垃圾明報

大家幫手屌鳩佢

#逃犯條例咩心態 極仆街

研究發現
死亡的人100%都曾經喝過水！

食屎啦明報

Push

準備緊急應變措施

個標題好撚偏頗喎

檢舉佢

推到佢認錯

大家幫手去下面條link REPORT，明報有冇再離撚譜啲？

咁強調遊行男子 on99

九唔答八 依加QF３就做得妓者？

仆街死啦明報

明報垃圾了

reported

推啊

感謝

呢個真係要大家幫手舉報

一齊去report

推到佢仆街

日月神報早已染紅

push

Push 垃圾明報

麻煩大家幫手REPORT

謝

上明報職工協會個page炸唔知有冇用？
佢哋個page好似可以比外人出post
明報編輯部啲細嘅其實同高層都唔係一條船，好多敢怒不敢言

要俾多啲人睇到

日月神報我屌你老母

好，乜都試下！

屌推

明報我屌你老母

大家幫手

兩個路人推撞啫
平時都大把
識睇嘅都知唔關遊行事

日月神報，公信第柒

明報真的離晒譜一看到標題勁擔心，好似講到件事同反送中有關似的，其實全無關係⋯⋯

想爬大公文匯頭

推不能只有我看到

屌你老母有冇撚病呀仲要tag逃犯條例

你又知岩岩遊完行，屌你RIP

突發

對方已經更正報導？

係咪已經縮撚咗
變咗「六旬漢6‧16天星碼頭遭推跌亡 警拘一青年 」

Report!
不實報道！

屌

Reported

一齊 report la

據了解 學者指 分析認為
支那三大尖刀

問題唔係人人識睇

屌佢改完title啲tag唔撚改
收佢老母皮

推 快report

呢樣野，無計

幾百條文宣都冇用

一齊report 再炸下上面條email啦

其實我第一眼睇
都唔撚明佢想寫乜

咪住，但一個悼念義士、一個去遊行，應該唔係立場不一

金庸見到都彈番起身

我睇左好多次都get 唔到 btw hashtag 謀殺係想點 依家未審先判？

reported 推

東方仲寫得客觀啲

report

推到明報仆街

等天收

文宣緊急應變！

兩件事個關係喺邊

快撚啲執柒咗佢啦垃圾明報

屌佢老母，改標題但內容無改

唔好以為改咗標題就無人知啊

屌你老母明報

六旬漢天星碼頭疑遭持八達通男子推跌亡
六旬漢天星碼頭疑遭居屯門男子推跌亡
六旬漢天星碼頭疑遭有女友男子推跌亡

邊個記者，咁手撚樣做新聞架咩？

唔好以為改咗標題就可以瞞天過海

檢舉 不實報導

大家繼續report明報嗰page thx

去屌佢啦

但內容不變，hashtag不變

明報都歸哂邊都唔係第一日知

已向fb報虛假新聞，因為唔關修例事. 大家都照做

好撚柒呀明報
寫完個抹黑標題
發現自己露底
又鬼鬼鼠鼠改返

hashtag 仍然係謀殺同616

繼續report

Report Fake News

香港報業評議會投訴專業

頁

推L到你仆街

屌你老母明報，兩個人發生爭執又關佢地去示威乜撚野事
訥老母正式宣佈明報係黨報

繼續REPORT

明報棄明投暗

大家report

有無得告鳩佢

Report到佢仆街

好認真咁睇成分鐘個標題先明up乜鳩

近年最心痛 就係明報變成咁

告謀殺點會告得入

想問下死者同兇手都係去遊行?

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

警方消息指出，該六旬男子當日到太古廣場，悼念前一晚在該商場高處墮下的男子，而26歲男子則剛完成民陣的遊行，二人當時正排隊準備乘船過海。

兩個都自己友咩事搞成咁

內容同Hashtag依然無改！抹黑遊行人士！仆街明報！

仲要10日後都叫突發新聞，DNLM啦

大家唔好怪一班前線記者
因為唔係佢地寫
發緊夢見到有好多記者朋友嬲到仆街
將佢地既心血踐踏
夢見係即時新聞個啊姐指示
要屌就屌到佢落台
有冇巴打知道啊姐係邊個
要佢出黎負責

又會咁啱?相又冇,片又冇,講乜都得,黑警連日謊言一一被拆穿,「警謊」嘅一面之詞仲有人信!?

就算係真,6．16遊行又係邊個造成,

始作俑者就係林鄭,盧偉聰,縮頭烏龜鄧炳強,聲言重推惡法嘅民建聯成員,黑警,暴警,冒警速龍小隊開槍企圖射殺學生.再次引發示威遊行造成.

林鄭,建制派,黑警又害多一條人命!!!

起底組！

同意

Facebook report 永遠無用

垃圾黎

仆街政府！仆街明報！

明報仆左街好耐

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

明報不明

推
已舉報

仆街啦！！

明老屈啦下話?

屌你老母你唔寫
遭明報讀者推跌亡
佢電話有可能明報app 啊

冥報

咁都得？

日月神報唔係今日先係咁

日月報唔係第一次

HA secret

網上擬爆泄料護士身分 選委指欺凌傷醫護

金庸先走左無耐就攪成咁

同tvb無左六叔一樣道理

痴撚線

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦
以後有咩事支那油錢都慳番 直接中環出黎拉人

知道佢背後財團係邊個，可以唔洗再睇

呢啲仆街嘢，真係抹煞曬一眾前線記者嘅努力，好撚噁心！

咁金庸一早都冇再理日月神報 日月神報唔係今日先係咁仆街啦，公信第柒咗好耐

都明知佢唔係今日先咁仆街，但今次真係太過份

講番單新聞…
明明雙方都係同路人，RIP

係，唔知點解會咁。但明報真係好仆街

造新聞 不擇手段

del左？

蘋果讀者被明報讀者推跌

檢佢老母舉

無del, 但改咗標題同幅圖

明報呢排真係好不知所謂
之前就社評話暴動，依家又將私人衝突拉去遊行

係咪有五毛滲入

不撚知所謂

pish

支持大家買明報黎抆屎

唔好俾錢佢賺啊

報新聞定作故仔啊

【公信力第柒】投訴明報簡易指南(內附email template)

食屎啦

大家幫手send email

大家快啲send email
作故仔作得咁開心

班藍絲即刻用黎做材料

不知所謂

睇fb傳媒有嘢講就知道明報即時新聞有幾唔掂，
據聞仲有新人freshgrad入職，
好心啦，咪撚以為日月神報仲有光環，
一早就熄左

屌佢老母，白粉報都無佢咁仆街

謀殺？傻撚咗呀佢？未審先判！

屌柒明報！投訴到佢仆街！

明知佢染紅咗，但無諗過咁仆街嘅嘢都做得出，仲衰過白粉報

其實佢前線記者好努力，盡力中肯

點解上頭可以有咁無恥嘅指令

侮辱曬啲賣心賣力嘅員工

我懷疑係經驗不足 多過 因紅所致
嗰記者聽到警察點報料就照寫
一心諗好爆喎
又唔撚消化吓有無問題

利申：檢佢老母喇

Btw 新人freshgrad入職有咩問題？

以為自己睇緊大公報🙄🙄🙄🤦🏻‍♀️

已舉報，垃圾明報

屌呀

跪求當時兩位醫生出來做證人